想問下尋晚上環係點樣完場

差佬要去元朗支援自動退守定點sorry 尋晚比太多元朗live distract 左

有人話金鐘失守 狗前後包緊 所有人1125一齊走
1125之後發夢醒左之後就唔清楚

警方一直驅散
聽到有人嗌2330一齊走，開始陸續散
跟著就傳元朗出事
大家都講光復元朗
各自散水

respect

上環POST人手置頂

推啊!!!!!!!!!